## 職務経歴 ##

株式会社松尾工務店(2019.04 - 2021.05)
・建築工事現場の安全、品質、工程の管理
・建築工事で使用する施工図、施工計画書の作成
・入社希望者への会社説明会や新入社員への現場研修、ベトナム人社員への現場業務の教育

## エンジニアを目指した理由 ##

大学の卒業研究でpythonやunityといったプログラミング技術に触れる機会があったことがきっかけです。当時の私はIT技術に強く関心を持っており、将来このような技術を使った職につければと考えていました。しかし建築学部ということもあり、大学で学んだことを活かせる建築施工管理への道を選びました。就職してからは早期の資格取得を目標に建築工事現場の管理を行っていましたが、IT技術を用いた測量機器を使用した際にエンジニアへの興味が強くなったため転職を決めました。今後はまず一つの言語を扱えるようにすることを目標にし、大学時代に触れたpythonだけでなく多くの言語を使用できるよう努めます。

## 作成したアプリ ##

・HouseholdBook  
複数人かつローカルでの使用を目的とした家計簿アプリ  
Android Studio Bumblebeeを使用し開発  
詳しくは下記URLのREADMEをご覧ください

[HouseholdBook](https://bitbucket.org/ken39/householdbook/src/master/)

## 使用したことのある技術 ##

・java (Android Studio Bumblebee)  
職業訓練校で6か月間学習、javaの文法が理解でき簡単なAndroidアプリの開発ができる  
・SQL(MariaDB)  
職業訓練校で6か月間学習、DBの基礎的な考え方が理解できSQL文を扱える  
・Bitbucket(Sourcetree)  
職業訓練校で6か月間学習、gitの基礎的な考え方が理解でき操作ができる  
・python (Anaconda)  
学生時代の卒業研究に画像解析の用途で使用  
・unity  
学生時代の授業で使用
・Word、Excel、PowerPoint  
・DraftSight(CADソフト)  
前職で2年間使用、日常業務に支障なく使用できる  
